[新手］Canon 7D markII周圍無貨？

小弟最近想玩影相 主要影動態 睇中左7d2
佢啲特性同價錢又符合我心水
但我周圍問都話冇返貨
西洋菜街同海運都問晒
啲sales又係咁sale我買80d同6d
但我始終心儀7d2
有冇巴打知點解7d2周圍斷晒既

肥花做promotion喎，我諗應該有貨

如果巴打唔介意二手不如我賣俾你？

巴打你用左幾耐

當年一出第一日買到而家，不過都擺左係度差不多一年無掂過